學生冇嚟應唔應該問個家長攞翻錢？

你依家唔明點解咁多舖頭要收DOWN PAYMENT呀? 讀多D 書先啦

下堂叫個學生趴喺到
要好好懲罰
等佢下次唔敢

最好方法係照收個堂錢 但係之後個幾堂補堂 e.g. +15分鐘 咁樣就相對地唔得失家長自己又冇咁蝕

九成唔會比
問完佢唔會再搵你
咁你仲問唔問?